如果最緊要係隔離人士自律

點解驅散啲部分激進暴徒唔可以叫佢地自律

要個唔自律嘅政府，叫啲唔自律嘅人去自律

隔離最高境界就係自律隔離